林鄭月娥稱惠港便民措施 12萬港人已申請內地居住證

林鄭月娥稱惠港便民措施 12萬港人已申請內地居住證
------------------------------------------------------------------------------------------
建議香港所有公務員及高官公開佢地打算幾時申請,比我可以跟進佢地的愛國行為

應該問返佢申請咗未 做咩咁正都唔申請

佢仔係大陸做高層喎

英國國籍無驚過呀

英國取消777全家英籍，畀佢哋做過堂堂正正嘅支那人啦

愛國係一門生意嚟姐，你唔係真愛國下話

小米嗰個？